屌你老母 咁都冇四眼 泰博 皇上

好似搵到樓主

自己友嚟

無人識

嗚呀 戴妖竟然係大煙

你應該係Joker

熱氣公民嚟啲冇人識啦

你係ACE

所以我哋一定要做好文宣

梅花十？

他們唔係民主派 梗係冇份

天琦都冇

自己人黎

件死監躉就算撚數啦

點解會有國師

上次個百鬼亂港圖騰又冇
今次又冇
係咪睇唔起熱狗倒轉圖旗+圖書館戰爭

Why hack me?

好仆街